[淘寶] 為左十蚊 我想請問 有咩方法可以煩到個賣家一頭煙 ?

是咁的

我淘寶買左一包 高達模型 零件

間店叫 模型超市

係一個指甲鋏咁大既 " 槍 模型 "

大家要明白 , 中國大陸呢D咁開放文明先進同自由既國家
你要 寄一枝 " 槍 " , 結果就會咁 :

阿里旺旺佢個客服
佢先話 自己咩都唔知 , 肯定係 你的快遞出了問題

攪左我半日 , 打去圓通問 , 打去順豐問
結果係有個 白痴 包裝盒張單度寫左 槍
順豐倉拒收

賣家堅稱自己咩都無寫 ( 點可能咩都唔寫 ? 內容物一定要填 )
唔係佢錯 , 退款 唔包退 果十蚊運費

我已經 Click 左 叫淘寶介入

想問 , 為左呢十蚊 , 我可以點樣煩撚死佢 ?
因為我返工真係好得閒

p.s
我同佢阿里旺旺時係度互串
大陸客服來說 佢幾有性格

正常拒簽可以claim運費險，根本唔需要你俾任何運費。

即係其實佢玩野 ?

因為未簽收就打回頭
如果簽收後再打回頭，你先有機會要俾運費

咁佢真係幾仆街

btw , 點樣可以煩到佢 ? 投訴有無用 ?

其實件嘢已經返緊去佢度，你直接申請退款咪得，佢拒絕就搵淘寶客服介入。所有賣家都有按金係淘寶度，佢拒絕賠付淘寶可以先扣佢的錢俾你。

錢事少 , 幾十蚊野

成件事完左之後有無得再 投訴佢 ?
定係最多都係比一個差評咁大把 ?

一個差評已經好撚煩

我見佢 9千幾正評 1負

btw , 我退哂款 仲有無機會寫評價 ?

還是一定要完成交易先有得比評?

好開心 , 竟然有8個負評

劣評佢就死狗，唔洗嘈，block柒佢

仲有人用官方集運

認真答
開多幾個A/C
買少少野

負評佢
再 圖+文
批到佢一文不值